Was geht mit CVCS nicht, was mit DVCS geht?
Schrift etwas dicker
Verbreitung ist Bekanntheit

8 -10 Seiten inkl Bilder/Tabellen
Christina ist nur 2 Tage in der Woche hier
Literaturverzeichnis für bilder und Texte gemeinsam
Überschriften dürfen auch an den Text angepasst werden

Handout nachreichen
Wegen Geheimhaltung kurzschließen
